有無人諗過，同你地自己既隊友隨機快閃

都幾個月啦
點都識到一班人
快閃班狗就無時間部署
連登頂多吹雞即日行動
地點 who knows?

講緊GTA

出去發夢 中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..

其實係 裝修4-5個已經夠